[駿明珍寶獻惑]五月二十四日快活谷賽馬日討論區

四季旺

由頭放到尾, 中間全無回氣機會.

大途唔撚易

搞乜 個們重傷

個個

留名

尾場隻隻鬥跑錯 輸死人了

你都唔見咗
你又傷？

去到季尾好多亂局，睇唔岩要忍手唔買

玩得2場 廢事上水

馬匹HP成關鍵
但係飛霞呢類異數無得計

輸到好甘

越跑越輕身
都唔知點解

今日靠淫愛返身

尾場有無買我潘

泥地忠心

有呀，仲買左騎王

潘頓點解贏唔到呢隻

東東屌打曬

不過殺隻勝利導航上黎，皮已收

秘密武器都係
星期三又有駿明珍寶

尾場屌左潘頓qqp全餐，頂唔住第二

旺仔應該好攰 俾佢抖啦

今日鐵男跑到369 等報告

文藝學家會唔會傑飛後塵

咁我新執定行李都得

又出1650

呢隻都唔知彎咗邊樣

上場贏個勢好似好勁下
要再睇下個操練情況

今次終於等到銀行馬君子承諾出場
唔知排唔排到正選

[black]香港榮進之光 獻惑[/black]

認真幾個賽日都有贏小小

被查詢時，郭能表示，賽前預期「鐵男」會居於中間或中間稍後位置，然而坐騎出閘迅速後在未受催策下取得前列位置。他說，跑了一百米後，有數駒居其內側，他未能收慢坐騎以取得遮擋，因此他容許坐騎展步超越「勁優秀」，最終在沒有遮擋下走第三疊。他說，「鐵男」在入直路前已須受催策，其後在直路上轉弱。賽後獸醫立即檢查「鐵男」，並無發現任何明顯異常之處。

今日贏小好多就係因為廢達

今日贏$183

上利多押後研訊

唔知火車過唔過到告仔個考牌試呢

今日唔合格

咩事 ?

邊個騎 ?

封殺佢啦
買佢就玩野 唔買就阻住曬

潘明煇入清算名單未 ?

準備清算

小組就見習騎師蔣嘉琦在直路上策騎「上利多」的方式展開研訊。聽取了見習騎師蔣嘉琦的證供後，小組押後研訊至另訂日期進行，以讓見習騎師蔣嘉琦所跟隨的練馬師呂健威出席研訊。

翻去重溫睇吓咩事先

應該仆硬街

停佢賽啦

你睇到咩事 ?

仔睇到咩事 ?

問題係今次已經第2次叫埋師父,睇黎有麻煩

拉唔好再迫害公公婆婆

慢閘放唔出
最後尾搵唔到位望空
仲有咩問題?

1. 拉馬
2. 入直路可以拎明月隔離上，佢無做，再轉出啲跑線
3. 最後300個度，係勁hea
認真騎點會無q，個個位仲要係全日最好衝

我覺得唔係唔認真
係佢判斷問題
可能佢見個個都外父咁外
佢都向外欄搵位

楊明綸係最外果個外父
但最後贏
所以唔洗研訊
馬會就係咁

勝利導航呢隻西馬唔洗再買食飽
大籐王又係要blacklist

以前有跟開
馬唔差
係估唔到咁樣贏到
果然係柏寶寶藏

老實講今次再追呢隻馬都輸左唔少係佢身上啦
見贏風雲咁沖法都會博隻後追加上步速快
但博創世紀都唔博佢
垃圾大籐王斷左我過關
小米周放唔到 再開心如果係放都會揀佢唔要賓周

追左三次今次無買

點估到佢贏喜旺寶

贏快步速
個個都放頭走
好似後面有殺人犯咁

係估唔到創世紀追唔到

創世紀係子健全日心水，邊有P丫

星期三又唔係唔駛買

原來係咁

對於「銀城福星」臨場遭瘋狂落飛，被落飛黨狙擊得手一事，大摩說：「我相信這班人多數並非因在晨操中睇中『銀城福星』而下注此馬，我幾肯定他們是以電腦技術分析，知道此馬評分有利，加上負輕磅而重注牠。

佢有2次機會可以上黎，都唔上，係要拉住出外欄，人地勝利導航一早上左，如果佢一早上，以佢個勢一定坐2望1
呢次佢大穫

未睇, 聽日先睇

如果KeiBB咁樣俾人停賽
佢停幾多日 除非中間閃電系/我年有出
我就唔賭幾多日

Lm

唔知係咪有order負責爭Q

賽後獸醫立即檢查「暴風俠」，發現該駒左後腿跗關節外側有一處割傷。「暴風俠」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

俊仔都留哂手分左幾下彊唔對路再望望馬腳
終於有次成功做獸醫

屌你老母莫雷拉 拎左泰妍寶藏

星期三含淚撐拉了
贏得個啲馬俾曬佢騎

有福氣拉停
觀自在喘鳴

陰陽怪氣

辣得很啦

巫顯東琴日騎王開飛賠率 100倍

一季中一次巳經有得贏

雷神一季贏50次騎王加埋都唔知有無100倍

上利多轉灣隻馬外閃又唔識修正，越閃越出最尾50先望空衝得咁勁，睇黎今次佢有排煩

騎豬王買吳長晉會唔會太不智？求屌醒

啱啱睇完上利多個場， 係有ｄ問題喎

400米, 明月青天, 創世紀 中間好多空位唔要, 拉出去跟創世紀尾,

250米, 創世紀, 四季旺 中間有位又唔要, 拉出去跟四季旺尾

有問題, 有問題

400米 嗰時仲專登望吓外邊後邊有無馬, 擺明想拉出去,

直路幾次 拉到馬頭都側晒出外欄個邊.次

要罰

史卓豐就 9 日

好似係佢拉出去, 佢要收正既話點會唔識.

上利多 at 400米 (明月青天, 四季旺 中間唔要)

上利多 at 250米 (創世紀, 四季旺 中間唔要)

上利多 at 150米 (跟四季旺)

蔣嘉琦

闊過閪隧都唔上，等停賽啦

邊有話不智 星期日東東過百倍咪又係咁贏

天賜寶是咪會同帝勝之星一樣呃飛

百幾蚊place 變廿蚊win 你諗你啦
贏左比佢做威水算

佢而家扮到唔夠力會修正馬頭，所以放任隻馬西出去。
但實際上佢唔應該咁差。
不過都係個句，趁呢兩年搵錢早D收山，未必係壞事

右手完全無做過野拉翻條韁繩過右邊，

無得扮， 罰硬，

而家睇吓係咪想捉埋呂健威

睇都覺得怪
原來直鏡咁撚精彩
抵輸

捉得健威好多人都唔得掂

個下反手鞭hea 撚到

千真萬確同阿姆利則操練手法一樣辣到仆街
不過隻馬好似唔受操課閘散散地
唔場落場會唔會大爆發

屌，我覺得佢騎老友記都有拉

最新一次沙田日馬仍是跑星期日。本月28日重頭戲三冠大賽尾關遮打盃（草地2400米），在應屆雙料一級賽盟主「喜蓮獎星」因傷退出後，只餘七駒參賽，當中包括大摩及告東尼分別佔五駒及兩駒。

馬會早前已向蘇兆輝及布文發牌，以讓他們周日分策「大雄圖」及「明月千里」問鼎遮打盃，以及在同日其他賽事客串上陣。
本年度遮打盃賽馬日除遮打盃外，還有三級賽沙田銀瓶（草地1200米）上演，出馬十匹，一半來自蔡約翰馬房，當中包括上屆亞軍「華恩庭」，以及爭做今季新一匹五捷馬的「紅衣醒神」。
同場大摩以「駿皇綵」及「新力風」雙龍出海，前駒一旦勝出，亦會成為季內新一匹五Win馬，勢跟「紅衣醒神」展開激烈爭鬥。
周日沙田馬場以全闊A跑道作賽，除有十場草地賽事（頭場中午12時30分開跑）進行外，還有日本安田紀念賽轉播受注，場次定為S1-1，下午2時40分開賽。
當日六寶獎及第三口孖T分別有2,553,484及1,339,092元多寶累積，騎師則有李寶利刑滿復出，以及楊明綸、巫顯東、蔣嘉琦與潘頓停賽缺陣。
另一方面，南非騎師麥偉利已通知馬會，由於他答應策騎的馬匹有不妥，故他將留在香港，並可接受上述沙田賽馬日的策騎聘約。

騎在一日就上左引

琦妹拉馬拉到柒 學人潘狗啦

咪係 轉完灣就走入面扮塞啦

只捉BB 唔捉Tommy潘狗
班倒屎不如索性入藉澳洲啦
睇完段片幾次，我都係覺得似佢唔夠手力控制多過真係拉 要拉既話最後就唔洗同係砌盡啦

見輸梗 同 臨終點, 重唔騎 ?

想學泥水榮隻知道勝 ?

我同意 tommy 嗰次未到終點 gat 囉袖應該罰.

呢個真，華人騎師拉一次就喊打喊殺，潘狗拉到出面就聲都唔出句

我覺得上利多事件同雨甜拉馬有出入
因為雨甜個幾單都係隻馬自己湧上黎
但上利多係最後打得幾勁下 最多話佢發揮太差
仲有比卡超個次係一入直路就即刻
睇到我呆曬呀

好好奇想知 平日小組量刑會我考慮騎師當季策騎紀錄
咁研訊會否都同一做法？
如果會的話 佢7日應該走唔甩 蔣小姐呢排問題多多 姐手姐腳 比人問左好多次話
就算唔講你獻惑亂黎
榮冠大道泥地內檔 佢跑到3-4疊大墮退
再加埋你收停綠格劍飛星...

對唔住我老死霍清都要咁講 我真係好撚憎佢 好撚想佢比人釘牌，最少今季都唔好出現先

霍清快d同佢結婚 維持世界和平啊

告東尼馬房的「美麗大師」及練馬師蔡約翰旗下的「詠彩繽紛」，已於今早清晨（5月23日）由沙田馬場出發前往日本，準備參加於6月4日星期日在東京競馬場舉行的一級賽安田紀念賽（1600米）。

美麗大師

撐

如果佢俾人釘牌 即刻同佢求婚
冇左佢唔識賭馬了

咁又唔會釘, 史卓豐都係9日

泥水榮知道勝咁誇都係唔知十幾定廿幾日,

雨甜都要累積好多次未盡全力先釘牌

你估訓練一個見習生易, 晒幾多時間同金錢 ?

我估計應該同史卓豐差不多 或 比史卓豐輕 (因為佢可以用見習生唔夠經驗做藉口)

雨甜都要累積好多次未盡全力先釘牌

仲要係唔聽馬會話交出資料比馬會調查先釘.

重溫泥水榮知道勝有幾誇

2014/15 (772) - Go Sandy Go (綠野仙踪) - 莫雷拉 (知道勝騎師黎海榮未段騎法可疑)

查翻, 泥水榮知道勝都係14日

我估蔣嘉琦 9 <= 日

查翻, 泥水榮知道勝都係14日

我估蔣嘉琦 9日 <=

拉到

索性咪騎啦

上個賽馬日豬曬好肉赤

屌洗唔洗咁明顯

再睇吓佢要勁個時有幾勁, 潘頓都唔夠揪

2016/17 (638) - Happy Life (快樂生活) - 黎海榮 (增程出擊沿途守好位一步不蝕未段力抗大熱門翡翠福星爆出半冷)

笑4.... 亂鳩咁黎

有啲位唔拉，湧左上黎會冚家剷？
所以寧願停十日好過？

梗係啦

你覺得臨終點100米拉礙眼D 定 出閘100米礙眼D ?

臨衝終點趷起囉柚 定 早段趷起囉柚 礙眼D ?

早段有 excuse 話留力, 臨衝終點無 excuse 話留力.

所以想輸入直路係後面跟馬群囉柚會相對安全, 因為無位既機會好大.,

或者逢彎4,5, 6 叠發力

同路 只賭尾三/四場

畜牲琦終於比天收

幾時審 ?

最馬馬馬終於換人又排一檔
黃金機會呀

其實收停扮馬有事唔得咩
一次半次冇人會懷疑

有無巴打都覺得獻惑出得太密

隻獻惑頂唔頂得順
上個賽日比人爽放，話咁快聽日比人爽拉
會唔會又上報紙中段落後馬群六個馬位

翩翩 鬥 紅衣醒神 鬥 駿皇綵

痴撚線
場g1
大摩打告仔

有人話隻馬比雷神大勝三個馬位果次打到有陰影 所以係咁沖 唔敢停
唔知真定假

唔怪得唔再騎

泥水條片 又hea又拉到隻馬咁都有個第三

最驫贏得未

打到怕鞭當年王登平隻北金烈馬都幾出名

上次係慢閘搞到失控姐 潘頓去馬果陣一定唔會柒

小妹騎功唔好，教唔返好佢都係問題之一

今日會唔會跑唔成

應該唔會，紅雨照跑
上年紅雨照跑好似

打雷好似會停？

落雨，以前教落唔使買韋達同只買放頭/爛地馬

放心啦
實照跑
況且離第一場仲有大把時間
邊可能維持到咁耐

季初有次下晝黑雨，到跑果陣喺好地

馬會個場咁勁
分分鐘到夜晚變番好／快地

記得有次又係落到好大，好似直頭黑雨
半日已經變番普通地

比著澳門應該變左鬥游水

係
除非個紅雨keep到夜晚

可能都係爛地照跑

落雨照跑，閃電就會拖延住，試過夜一夜都未跑完

13少原本想買 咁既天氣 不了

好在無刨
點知開跑咪又係2.7

狗會永遠2.7 世界最優質草地

又可以見證神去水草地

繼續廣告時間 文末今次有彩蛋

咁大雨點賭牙
仲諗住100起機

總之唔係落住雨跑就唔洗擔心場地

黑雨了

黑雨又點睇

篇野又係出自霍清？

好有睇頭wo

係呀 不過已經燈左兩次 希望今次唔好又燈

個post好專業

謝謝
Facebook有page可以like埋佢

抵死
十三少有寶唔識守，難得有隻好馬比佢，依家比人搶埋

老霍要訓身上浦猛將

我諗應該到7點就黃雨/冇雨

經常

做唔到磅姐
正賽點都唔會田雞騎

落住雨都唔驚， 係濛d咁解

跑少一日 就收入少一日， 點會唔跑 ?

今年增加到88次， 巳經無空檔補賽期。

刨馬啦

買文藝學家買左成個月

琪麟穎3檔仲會唔會中段走 ？

一定跑啦 跑小一日馬會搵小好多呀

手足個名

馬會搞去水仲好過街邊
比盡都係軟地 n年未跑過爛地

呢句真，不過多得我地d馬迷咁忠心
個個賽日都錢馬會鋪草皮，鋪下鋪下鋪到依家咁先進

所以呢d功勞大家都有份嫁

支持潘頓

史卓瘋騎豬師

懶到用你啲馬做膽算

jetlag到傻
好耐冇試過咁痛苦

雷公位置q膽穩陣吧？

唔好玩命

無睇到外地賽績添

睇名都知有幾隻穩

至尊聽人講王晶好似會去拉頭馬

不過隻馬又跑長又跑短真係好難捉摸

場地讀數 2.74
好似黏地

泥地咁跑

跑完頭2場會唔會轉牌

轉好地

拉撚到

跑馬地下面d drain work改建過，好撚勁架....

我覺得會
前面就放到返嚟
後面追就最多p

人地澳門係真草
香港邊敢用真草

第1場
5精彩時機4威德將軍7辣得寶3友瑩采
第2場
4八心之友3特務飛龍5慷慨寶2放下自在
第3場
9金碧光芒3野孩子8敬無極1富萬家
第4場
6獻惑4風采11塑料喜5聚歡笑
第5場
10情趣2鋒芒畢露8罕曾見7主力艦
蘇特恩盃
1騰煌3文藝學家6雷公鑿7好力煌
第7場
4綫路神駒11勁飛聖7忠心義氣9合作愉快
第8場
1上浦猛將11英姿茂盛2麯院風荷4駿明珍寶

今晚霍利時手馬好吸引

其真連巴高登連登兩邊走攰唔攰

見你兩邊都會貼水

今晚佢冇可以散倉

G持

挽留

痴線 竟然2.74

喜蓮巨星終於退役

All in 7場

支持散倉

一開始己經要迷霍是否可悲

一季多啲貨仔，一場G1

偽豬1馬

aob轉出嚟有G1
我諗5隻手指數得晒

隨時候命

牛魔王

紅旗飛將

直升機-->天空-->喜寶天龍

子健1

屌佢

要1定3好

咁快有巴打落水試水溫

r1 千真萬確-隨時候命 紅旗飛將 電訊大炮

千真萬確+掌握時機

似雷神

3-4-6

頭兩場都係睇定d先

魯兄你又何嘗唔係

1>367算
唔度了

呢句真

我好少上高登啦
不過上過兩三次都見你貼水

6綠格

2 3 9

樂趣

1567

賢仔病左

1246

6-1-3-7
應該

影都唔見

中四連環哈

未返到屋企想問跑咩

上岸了 就

今日有feel瘋狂中腳

6-1-3-7
盲

好波

6137

利放到

威得將軍

sorry

高柏新14w

喜寶天龍

信家俊都唔好信屎

精彩時機爆完果段就冇

腎：識撚騎馬咩佢

我4拖1 3 6
信錯人

豬仔病左?

腎：佢操馬係ok 跑馬就太禮讓

大家點睇指揮官

外疊咁樣轉灣飛出去
頭都痛埋睇到

我淨係聽聲以為佢過撚哂

聽聲就知隻馬有無

郭撚：腳都軟

好至黏

我睇電視見到一入直路個勢都以為會過哂

第2場落飛馬金碧旺旺 放下自在 贏盡
但3隻我都唔鐘意

場地問題
馬有應該都有機會

慷慨寶

場地好似唔利追

出左啦有人，追番前幾頁

呢場我買八心之友 慷慨寶

等下半場先

特務飛龍

地盤馬神重心

八心

迷多場霍 冇就

放下自在

我覺得要再睇多場

睇到九個心

金鹿

雷神

駁唔到

杜利萊加蔡約翰

唔洗講野啦

煲仔

全日重心
放下自在

馬POST大船

又燈

子健3

八心之友

Jenny 2 做第一

廢事煩了

仲要1檔
唔上對唔住自己

8心-慷慨 金鹿 心感

呢場霍老田雞真係冇要jump

呢場頹買3，4

同路

3拖1 5 10

鐘仔

我拉又一隻大熱

4-10-1-8

唔中

完全冇得追

煲sir

雷狗

我中腳 1510

漏閘

雷狗快啲走啦好嘛

莫雷拉你追上嚟把撚咩
大熱Q
雖則中姐

我丫蛇唔係度

ok唔玩了

要跳了

郭能騎馬都算得上係世界級

杜利萊呢排唔飲啤酒
田泰安一直鍾意飲 幾時醒

4拖1 2 5 q又俾雷狗搞掂

隻馬明顯冇

沙田再見

星期日呢
一上水就唔玩

潘頓又跑乜撚野呀

屌佢老母吳嘉晉 比咩馬你騎都死喇

贏盡快多少少就fatfat

中腳唔中膽 中膽腳第4
又係呢啲運氣位
唔敢玩了

收番佢個牌啦，雖然冇買

杜狗 飛霞八心

杜加蔡

馬無喎

遲啲見啦
我都要潛了

識買了

歡喜

好撚強

多謝大佬俾水

但跟個啲又無

西拉擰晒頭

頭段讓個位比金碧旺旺 直路驚驚青青妹下妹下 屌

應該搵佢騎詠彩繽紛

沿途三疊步步友都冇啦

8心好波

不如要多多勁狗

2場都係

12檔你想點跑谷

放贏，不過唔係呢隻

買咗好多

想知應該點跑
用佢加番10磅
比人頂左唔通佢放？
小10磅放番黎都係無，留後追又場地不利
同埋隻馬都睇曬
我唔識馬了

減緊分啦

今次用新圖了

希望大家明

明曬

呢場訓身雷神
好醒閘前重飛

Kingjer

金碧光芒

同屌我能唔關事
最後五十都用力騎呀，咁都叫世界級

野孩子

金叻星

希望減左分輕磅再用十磅仔
都輸無野講了

後上掃哂

好地了

又轉場地

好地

呢場有信心

唔明

見到呢張圖好歡喜

好醒一陣應該3倍樓下
買win又係把撚

金=甘 big光芒

辣得很

Skip

不了

屌金叻星唔係吳長進既話...

加多隻

嘻嘻哈哈
紅褲精神
品質高

隻隻閘前都熱哂身咁

隻一枝梅咩事

好醒馬王飛

準備恥笑

多多做咩回

好醒2.1倍

腎仔: 準備～

麥偉利！！

何妖

不賭隊又然一場

麥偉利咁快開齋

屌 得6.9

DODO=多多

又靠霍利時中Q

垃圾野孩子

屌 又閘前打劫
明明回到10倍

嘻，中w

同人拍手

睇見麥偉利腳長長, 應該唔係矮

一日三場一級賽唔通黎同你玩

鐘仔成日同你同路

歡喜好有問題

我兩隻互串

我買左q無出
出win都中

點買呀，d賠率辣手到咁

沖個涼先

真係好垃圾 250倍買左佢騎騎王 500倍再買多注 生性得唔得啊

出閘咁快就拖返住…

點解老苗成日西口西面

佢成撚日都係咁架啦

轉灣都好有問題

我落場跑分分鐘快過佢騎
利申9up

下場有咩心水，損手爛腳中

頭三場兩場中q

隻金叻星咁有火氣....呢場嘥左

水

gun

場場都有比喎鐘仔

乞

綽綽有餘 靚先生綠格

著左條紅褲，支梅又fail

呢場海軍鬥水兵，不了

天意

同路 搭埋風采

紅海灣

潘頓接手告仔d馬應該會博掛

精算追擊
好有火

獻惑可能又浸多一次。
靚先生咁好分放到頭可一試

聽到話獻惑質素強橫果到我笑左

再追麥

想搭埋獻惑，但係想問隻野係咪壞左

都難搞架
又未閹
好易痴線

巴打們，今日賽事形勢如何？
有無得後追

睇左阿頓暫時d戰績，決定剔走了

頭先冇

潘狗你唔知佢幾時有幾時冇
唔係隻馬真係fit/超到非買不可都唔會買佢

獻惑

呢場不賭 只想睇方蛇鳩嗌

Ok 你買幾多

聚歡笑

霍清睇有線？

塑料

條撚屌輸完贏盡金叻星 你仲夠膽？

大家唔好miss左

天賜寶後上都要貼欄，得q

1拖3 6 11

小注算，三T好煩

鳩買算

騎師
不了

訓了

循例叫下姐

6拖1 4 10
潘頓

唔要11啦要10算

真係1 10落飛

10號好抵賭

1-10 71倍啡格。。。

冇
等horseleak18

呢場都係唔買了

逗得佢舒唔舒服

11 6 3

11 3 6 7

【唉，潘頓狗狗你做乜啫】

天意追唔切

邊隻放邊隻贏
潘頓個仆街慢步速都唔撚放

屌，皇天擊殺阻撚住晒

郭能走what。。。

Plastic 終於贏

精算好似唔夠力上1650

3，6，7...差隻11

係

要11都無
我1膽
我能唔知走乜鬼

郭能跑得仲衰過上次毒男

睇多場 今場比郭能搞死左

怕好似上次咁上口
寧願最後先CHUR佢

最後閃到要拉

岩
其實個位都ok
比精算頂住係咪慘

係，慢慢dum到直路先鬥

嘻嘻哈哈

主力艦

上次好失望喎
跑岩哂都衝唔贏愛美麗

跟

超強快驅

好難明

咪唱開曬

1-2 6 10

勇創潮流

冇計
諗唔到隻馬有咩好代表
唯有貼呢張

超強快駒

全餐已買
爆佢老尾

搏韋達囉 不過上場跑到咁鳩不了

竟然有巴打同我一樣食全餐

西拉1.5倍

呢場馬少
想搏霍利時

情趣

係辣得很呀

罕曾見呀

熱撚到咁咩事呀

點睇都係鋒芒畢露啦

即係爆咁解

都係呢位巴打心水清

着得好醒目

鋒茫

雷田

罕曾見

毒男騎好啲啦

3t場合越少馬越易爆

煲b同路

超強竟然回飛

乜撚野罕曾見呀

罕曾見咁遲先撻著

罕曾見太遲發力

頂多2步中q

屌奶星 真係冇雷

罕曾見早啲望空就有w

屌 真係落飛馬

情趣殺哂

屌

正式宣佈
撻地真係變番好地

霍清應該dum緊袋

隻柒艦一步都冇

1拖10

好力蝗

黃皓楠真係僕得好靚

差d以為係 莫雷拉

文藝學家

好嬲 毒男同西拉跑緊乜鳩
仲有柒妖成日唔買先上黎

毒男比人趕過左先狂打

不過呢場佢都算騎得咁上下

有乜勁過3隻中哂 唔岩位

鋒芒goallll

怡德

呢場西拉騎隻12倍馬
有咩暗示

留番尾場食多場全餐

Shhhhhhhhhhh

代表霍利時（散倉）

潘dog騎師王gel

有無咁着數啊

雷公 事勝意

騰皇

事勝意

騰煌雷公好力煌明月光

仲唔係情趣

唱歌-->抒情-->怡情-->小島怡情

好力煌

雷神只盼望歡樂
雷神只知道期望

騰皇要了

明月光

聽唔到 子賤比咩

1

Thx

要左1，9

喜得福

膠馬

中番場先

3T應該勁多人中

好彩家俊頂到第2

西拉又迫害阿公阿婆

莫雷拉 霍利時

屌，買唔切，好肉痛

潘頓肯去馬時候真係好好睇

隻8放到咁 點頂到

吳嘉晉我屌你老味咩

文藝學家咁勁

高柏新贏飽佢啦
怡德又後上不及

我新

雷神做咩唔跟梁家俊踩油

我新勁到狂風掃落葉式10幾w

全程二疊贏 升班啦

就到岸

打叠贏

呢場6隻放 點賭

原來有酒飲，唔怪得廢潘咁搏啦

潘dog騎師王gel第二次

谷1000米唔洗計呢啲

下場緊係買步步友細佬,巴雞大佬啦

毒男想點呀8隻冇影唔通

放眼量

今晚歐霸係邊個

怡德唔係西拉俾郭能打中手跌鞭邊會得第4

NO MONEY NO TALK

阿積土

勁飛聖 合作愉快

屌你老母臭閪方駿暉你個仆街 貼邊隻輸邊隻 你老母隻鳩隻大熱門都話唔抵 贏撚左又話呢隻贏係正常 你含撚啦

好大怨氣

群駒密攏，不能作準啊

咩年代 隻老鼠仲味死咩

手足一定少上youtube

cut咗佢啦

老老豆豆佢月薪有冇7皮

部能我屌你老母

紅海灣！

應該有

過關魔連奴 x 曼聯

想試試合作愉快

daddy最愛馬馬馬

Jerry Wong
On9架，冇野睇送多一年都冇用啦，不如你賠番D月費，我送夠十年亞視俾你睇

Andrew Yuen Man Kit
樓上可以不用亞視作比喻嗎？
亞視欠你乜野？

有一隻馬無出唔到閘

無咗騎師既 ?

又call錯
勁飛勁

今晚俾啡格賭

屌，忠心做乜勁啊

摩連奴輸左，咁暴聯今晚

魔連奴入到前四

忠心義氣好似

田仔騎王上呀

忠心義氣

落飛黨你地賭埋佢啦

諗1膽定9膽揀咗熱果隻

屌你老母
依家先得閒買條2串3
2-7

無啦

佢係咪彈左一彈

毒男真係
本來想要no money no talk
好彩見毒男表現太差呢場索性唔買

哇隻合作愉快回氣再上

二段力

一樣，隻隻都冇P即刻飛佢

出唔到閘就退錢啦

個人都唔忠心無義氣

邊隻

忠心義氣
講撚左咁耐都仲問緊

騎師出唔到閘都唔退錢

狗會

彈到上頂

冇錢收，所以冇計傾

莫雷拉唔埋欄 我屌你老母

研訊都慳返

合作愉快俾人搶錢

跑左，夠忠心

Ho ball 亽

呢個都無真係有問題

屌你老母無騎師當有跑過呀？
咁隻馬跑第一係咪當中？
屌你老母仆街狗會

品質高

退錢呀屌你老母

過關 位置Ｑ
3X4 5 場 7 主力艦 + 10 情趣
6 場 6 雷公鑿 + 10 明月光
7 場 2 最驫 + 9 合作愉快 $10

....買曬田，冇錢收

真係離撚晒譜

下次2串3啦

應該係嬲自己

退返錢俾我呀屌！
咁撚樣當有跑過？

買左3k單棍位置Q

上鋪猛將

大英雄

屌咁都冇得退on9
有冇得打去嘈

好慘 跑都未跑過

英xxx

A1 有$22.5

如果呢場大英雄有
我即刻日日捉咸成黃腳雞

開心歡星

三國無雙 _ _傳

屌佢老母
騎師出埋閘半路墜馬我都心甘命抵
依家係個騎師出唔到閘
當跑撚左？
馬會食撚左屎呀？

點估呀老細

唔係大英雄
唔係品質高

未出閘唔係一定要退錢咩

英姿

我估猛將

閘箱開左
馬會：唔關我事 騎師問題

尾場 英姿茂盛!!!!!!!!!!位置

之前13少都係當正常出閘

你老母西
我唔撚信隻7如果win左會計

我屌爆馬會

唉個騎師自己跳開左

個問題就係依到
如果隻7跑出
係咪當佢贏？
仆街馬會屌你老母臭閪

麯院風荷

之前鑽之友又係咁樣贏左都唔撚計啦

不嬲咁狗
雖非儀器設施問題 一律當公平出賽
睇左直鏡 隻馬自己起琴 毒男坐吾實 自己扶住閘箱由隻馬走左去 態度一流

唔撚退錢就當隻馬正常競賽
好啦隻馬贏左又唔當佢有競賽
點撚樣

毒男老母住邊

要去屌佢了

屌啦星我衫都換埋
準撚備好

潘狗當年錢照贏 一出閘跳馬但錢照贏第一隻返黎
我仲要買左佢同真係第一個隻

依個真係好撚大問題
咁樣騎師出唔到閘唔退錢
跑到第一又唔俾錢
點柒樣呀馬會

1，4
霍利時撻左怡德 唔搵返隻補飛仲邊有面

毒男自己行開 動作輕描淡寫

第三幅個撚屌驚到瀨撚左屎咁

猛將上呀

今場中意開心歡星

競賽條例唔知有無寫到
屌不過都係任佢up

垃圾到仆街 都唔知憑咩賣十四倍

13

你個名

田泰安日